其實共產黨搏緊 Trump 選舉失利或者捱得過 Trump 任期完結

希望Trump 任期完左之後 唔好左膠上場又救濟中共